1. Usar o arquivo andarBasico.png para todas as salas

2. Colocar acessorios variando a ordem para criar comodos diferentes

3. Colocar degrado por cima de tudo

4. Os personagems ficam DEBAIXO do degrade